好後悔前度搵返我個陣 我冇理到佢.....

同ex散左一排 係我講分手 原因係唔鍾意佢某d特質
散個陣佢都有挽回過 但我對佢冇信心會改 所以一直都冇理到佢

到佢呢排開始唔係好理我 我先知自己好似放唔底佢
試過問佢野 佢都好似唔係幾想覆我 明明以前唔會咁

點解你地d男仔成日都係咁 追追下唔追
我仲點信你係真心

我係咪應該主動搵返佢

有個時唔珍惜 冇個時走黎怨
#其實好犯賤

散左幾耐?
點樣唔理你?

我仲點信你係真心
你都on9

你自己唔理人
依家又走黎問人係唔係真心

抵撚死啦

一齊左幾耐呀
唔中意佢邊個特質呀
冇detail好難幫你
不過你比D signal佢應該會肯理你既

屌 分咗手就算啦放過人哋

等你成世咩臭雞

臭G

我個臭雞ex就係扮上菜
依家揾番我都唔尻so佢

年幾
即係有時佢脾氣好大 我覺得頂唔順 仲有有時情願打機都唔陪我
如果佢都唔鍾意我 仲點比signal 之前問佢野都開始唔理我
明明有不斷online
可能鍾意左第二條女

最好個世界永遠都圍住你轉
永遠都就哂你咁就最撚真心啦

咁我都唔知佢係咪真心 我睇多陣都好正常啫

唔好收收埋埋啦
有嘢就直接同佢講啦

屌你啦 咪撚煩

抵死 一時一樣啊嗱 個男仔做得好

咁就要唔理佢?
理佢都一樣可以睇到佢係點

原本係真心
依家變咗真心淡啫

但係發現自己仲鍾意佢

咁快心淡 咁都唔係好鍾意我啫

係你無好好珍惜 自己攞嚟 怨得邊個？

有陣時唔係唔真心愛你 我一路都好想同你細水長流 照顧你一世 只係我好努力挽回既時候 感覺你一d都唔care我 與其要rea爛塊面 倒不如我留番少少男人既尊嚴 祝你同新既另一半幸福

被分手自己仲要拖住只會令自己永遠活喺對方陰影，再加上你再拒絕多佢一次，佢都絕望啦，至於佢個心仲有冇你，我諗佢應該已經死心，如果你想復合嘅就主動關心返佢，如果只係想要佢陪下你嘅，就唔好玩人啦

分手係你提出既，
自己唔諗清楚，冇得後悔架喇。
我頭兩個ex都係佢地提出要分手既，
過冇幾耐又好似你咁搵番我，
借d意分享d野或者問下野，想傾番計
痴撚線 ,我每次都好傷心好唔捨得都挽回唔到
我都事先講明分手就唔會做到朋友，
一個二個都係犯賤既，
硬係要去到人地move on既時候先黎後悔

但其實我都一直仲有feel 只不過未有信心所以唔理佢住
但我到而家先發現自己好掛住佢

人地唔理你，就係佢唔係好鍾意你
你唔理人，就係想睇定d

人地係你肚入面條蟲？
人地挽回過，你唔理人，人地就自然以為自己唔再有機啦

我明 咁我如果想搵返佢
佢會唔會理我

好掛住你呀

睇佢係咪真係完全死心囉，你愈拖多一日佢咪愈死多啲囉

自己問清楚自己，係咪真係好鍾意佢
係就快d搵返人，呢刻唔洗諗佢會唔會理你
你要諗下，佢搵你挽回你個陣，我估佢都有思考過呢個問題，但佢都搵咗你

你問我，我會建議盡快搵
點都好，當了咗件心事
但決定權係你手上

抵撚死
一齊嗰陣當人係屎
依家又想要返

呢刻好亂 覺得佢真係離開左自己
好想佢會返黎 氹返我

我都冇當佢係屎

咁啦，我俾我自己做例子你參考

個陣我同我ex係因為唔夾所以分手
我有挽回過但唔成功
之後佢del咗我contact，但又冇block我
我都好厚面皮咁借唔同藉口whatsapp佢
望住個空白icon對話
但佢好明顯hea覆，一句起兩句止
所以之後我都冇再搵佢
原因係唔想再打擾煩到佢
同埋都要學放低
但如果佢而家搵返我，我都一定會理佢
前提係因為我未放低，同埋未有新對象

我唔知你ex係點
你可以再睇下其他人點講，或者問下fd意見再決定
但要搵就最好快，多一日就係多一日變數

唔好怪我上面語氣可能有d重
知你都唔開心都後悔架啦
定d黎，希望你可以如願

到左呢個時侯仲想人地氹返你
女人真係戇撚尻

岩呀 如果真心鐘意你唔會咁

你係掛住人就主動d同佢講啦

我仲點信你係真心

咪睇咁撚多電影電視劇啦
人地電影個D都係大波靚女啦
你都唔係啦
再睇就壞腦嫁啦

被人分手個個挽回係需要好大勇氣
但你又唔理人
咁人地以為冇機
move on都好正常
唔怪得人

Agree.. 我都係最近被分手，有照whatsapp 揾佢傾計想挽回番，但佢好多時都hea 覆，我岩岩都決定唔再揾佢lu

帶幾條水晶
求下姻緣
祈下禱
會唔會有幫助？

我比人帽隔左半年未放低都去挽回啦，有咩係想講想對方知咪講哂出黎，人地又唔係你心入面條蟲，鬼知你諗乜。
我比人拒絕仲要比佢屌翻轉頭都無後悔，做多好過唔做，起碼比佢知我諗乜。
對方死心又未必，你想知咪直接問。

你宜家只係唔慣同留戀
但無必要食回頭草
只要keep住一開始嘅信念
就可以撐落去
要保持自己當初分手嘅決心
唔好被不捨矇蔽

主動得太多次都會攰啦
付出過真心俾你 你唔要仲可以點
依架先黎後悔

我都以為係唔慣
但到最後先發現好掛住佢
好想佢會返黎

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》